{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70524&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장일광더뮤즈호텔엔레지던스"
    },
    "text": "当ホテルは最新設備で構成された客室を提供しております。 客室は調理が可能で、日光海が眺められる位置にあります。 日光駅と日光海水浴場は徒歩または車でそれぞれ6分と3分の距離にあります。 BEXCOは車で22分の距離に位置しています。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室では焼肉や焼き魚はご利用いただけませんが、スイートテラスの客室ではテラスで焼肉が可能です。 ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 また、ネットフリックスとディズニーチャンネルを視聴することもできます。 駐車は駐車タワーを利用し、いくつかの車両は進入できない場合もあります。 例えば、現代自動車、起亜自動車、ベンツ、BMW、レンドローバー、アウディ、ベントレー、Jeep,フォード,ジャガーなどが該当します。 電気自動車は無料で充電できますが、利用制限がある場合があります。 ホテル内にはコンビニと二つのカフェがあります。 ラウンジカフェは朝食を無料で提供し、客室内でも簡単な調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 携帯用炊事道具は安全のため客室への持ち込みが制限されています。 未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は最新設備で構成されており、調理が可能です。また、日光海を眺めることができる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "日光駅と日光海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "日光駅と日光海水浴場は、それぞれ徒歩で6分と車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BEXCOまでの距離は、車で22分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室で焼肉や焼き魚はできますか？",
            "answer": "一般の客室では焼肉や焼き魚はご利用いただけませんが、スイートテラスの客室ではテラスで焼肉が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやディズニーチャンネルを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスやディズニーチャンネルを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は駐車タワーを利用していただけますが、一部の車両は進入できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはコンビニと2つのカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ラウンジカフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "ラウンジカフェでは朝食を無料で提供しています。また、客室内でも簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 527
    }
}